# translation of sound.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sound\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-17 02:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-14 07:01+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"sound/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. popup error message
#: src/clients/sound.rb:49
msgid "Sound card database not found. Please check your installation."
msgstr "找不到音效卡資料庫。請檢查您的安裝。"

#. translators: command line help text for Sound module
#: src/clients/sound.rb:59
msgid "Sound card configuration module."
msgstr "音效卡組態模組。"

#. translators: command line help text for summary action
#: src/clients/sound.rb:69
msgid "Configuration summary of sound cards"
msgstr "音效卡組態摘要"

#. translators: command line help text for add action
#: src/clients/sound.rb:79
msgid "Add sound card. Without parameters, add first one detected."
msgstr "新增音效卡。沒有參數，將新增第一個偵測到的音效卡。"

#. help text for unknownd parameters
#: src/clients/sound.rb:84
msgid "Value of the specific module parameter."
msgstr "特定模組參數的值。"

#. translators: command line help text for remove action
#: src/clients/sound.rb:91
msgid "Remove sound cards"
msgstr "移除音效卡"

#. translators: command line help text for test action
#: src/clients/sound.rb:98
msgid "Play test sound on given sound card"
msgstr "於指定音效卡上播放測試聲音"

#. translators: command line help text for test action
#: src/clients/sound.rb:105
msgid "Show the information of given sound card"
msgstr "顯示指定音效卡的資訊"

#. translators: command line help text for set action
#: src/clients/sound.rb:115
msgid "Set the new values for given card parameters."
msgstr "設定指定介面卡的新參數值。"

#. - for unknown parameter names
#. help text for unknownd parameters; do not translate 'show'
#: src/clients/sound.rb:121
msgid ""
"Value of the specific module parameter. Use the 'show' command to see a list "
"of allowed parameters."
msgstr "特定模組參數的值。使用 'show' 指令檢視允許參數的清單。"

#. translators: command line help text for volume action
#: src/clients/sound.rb:131
msgid "Set the volume of specific channels of the given card."
msgstr "設定指定音效卡之特定頻道的音量。"

#. - for unknown parameter names
#. help text;  do not translate 'channels' as command name
#: src/clients/sound.rb:137
msgid ""
"Value of the specific channel (0-100). Use the 'channels' command to see a "
"list of available channels."
msgstr "特定頻道的值 (0-100)。使用 'channels' 指令檢視可用頻道的清單。"

#. translators: command line help text for modules action
#: src/clients/sound.rb:144
msgid "List all available sound kernel modules."
msgstr "列出所有可用的音效核心模組。"

#. translators: command line help text for channels action
#: src/clients/sound.rb:151
msgid "List available volume channels of given card."
msgstr "列出指定音效卡的可用音量頻道。"

#. translators: command line help text for the 'card' option
#: src/clients/sound.rb:159
msgid "Number of sound card"
msgstr "音效卡數量"

#. translators: command line help text for the 'all' option
#: src/clients/sound.rb:166
msgid "All available sound cards"
msgstr "所有可用的音效卡"

#. translators: command line help text for the 'module' option
#: src/clients/sound.rb:172
msgid "Kernel module (driver) for the sound card"
msgstr "音效卡的核心模組 (驅動程式)"

#. translators: command line help text for the 'play' option
#: src/clients/sound.rb:179
msgid "Play the test sound when the card is configured"
msgstr "設定音效卡組態時，播放測試聲音"

#. translators: command line help text for the 'volume' option
#: src/clients/sound.rb:185
msgid "Volume value for the sound card (0-100)"
msgstr "音效卡音量 (0-100)"

#. result message, %1 is card name
#: src/clients/sound.rb:347
#, ycp-format
msgid "Successfully added card '%1'."
msgstr "已成功新增 '%1' 音效卡。"

#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#: src/clients/sound.rb:374 src/clients/sound.rb:484 src/clients/sound.rb:568
#: src/clients/sound.rb:611
msgid "You must specify the card number."
msgstr "您必須指定音效卡編號。"

#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#: src/clients/sound.rb:379 src/clients/sound.rb:402 src/clients/sound.rb:425
#: src/clients/sound.rb:490 src/clients/sound.rb:574 src/clients/sound.rb:617
msgid "There is no such sound card."
msgstr "沒有此音效卡。"

#. label: list of card parameters will follow; %1 is card name, %2 driver
#: src/clients/sound.rb:437
#, ycp-format
msgid "Parameters of card '%1' (using module %2):\n"
msgstr "音效卡 '%1' 的參數 (使用模組 %2)：\n"

#. label (default value of sound module parameter)
#: src/clients/sound.rb:454
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"\tDefault Value: %1"
msgstr ""
"\n"
"\t預設值： %1"

#. label (current value of sound module parameter)
#: src/clients/sound.rb:464
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"\tCurrent Value: %1"
msgstr ""
"\n"
"\t目前值： %1"

#. Do not show any progress during Read()
#: src/clients/sound_proposal.rb:39
msgid "Detecting sound cards..."
msgstr "正在偵測音效卡..."

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/sound_proposal.rb:72
msgid "Sound"
msgstr "聲音"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/sound_proposal.rb:74
msgid "&Sound"
msgstr "聲音(&S)"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:102
msgid "Save module configuration"
msgstr "儲存模組組態"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:104
msgid "Save sound card information"
msgstr "儲存音效卡資訊"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:106
msgid "Save sysconfig values"
msgstr "儲存 sysconfig 值"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:108
msgid "Start sound card"
msgstr "啟動音效卡"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:110
msgid "Store volume"
msgstr "儲存音量"

#. progress bar item
#. progres bar label
#. progres bar label
#: src/clients/sound_write.rb:115 src/clients/sound_write.rb:139
#: src/clients/sound_write.rb:145
msgid "Saving sound card settings..."
msgstr "正在儲存音效卡設定..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:117
msgid "Saving card information..."
msgstr "正在儲存音效卡資訊..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:119
msgid "Saving sysconfig values..."
msgstr "正在儲存 sysconfig 值..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:121
msgid "Starting sound card..."
msgstr "正在啟動音效卡..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:123
msgid "Storing volume settings..."
msgstr "正在儲存音量設定..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:128
msgid "Install required packages"
msgstr "安裝必要的套件"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:131
msgid "Installing required packages..."
msgstr "正在安裝必要的套件..."

#. log mixer settings
#: src/clients/sound_write.rb:293
#, ycp-format
msgid ""
"These required packages are not available: %1\n"
"Some sound devices may not work or some features may not be supported.\n"
"\n"
"Enable or add an additional software repository containing the packages.\n"
msgstr ""
"下列必需的套件不可用：%1\n"
"有些音效裝置可能無法運作或不支援某些功能。\n"
"\n"
"請啟用或加入包含這些套件的附加軟體套件庫。\n"

#. creates summary table with card labels and thier states
#. (running/not running/dissappeared)
#. @return [Array] table contents
#: src/include/sound/complex.rb:61
#, ycp-format
msgid "Configured as sound card number %1"
msgstr "已設定為音效卡號碼 %1"

#. sort the cards by index
#: src/include/sound/complex.rb:70 src/include/sound/complex.rb:112
#, ycp-format
msgid "Driver %1"
msgstr "驅動程式 %1"

#: src/include/sound/complex.rb:120
msgid "Not configured"
msgstr "未設定"

#. popup question text
#: src/include/sound/complex.rb:259
msgid ""
"To apply changes, the sound system\n"
"must be restarted.\n"
"Restart sound system now?\n"
msgstr ""
"必須重新啟動聲音系統，\n"
"才能套用變更。\n"
"立即重新啟動聲音系統？\n"

#: src/include/sound/complex.rb:272
msgid ""
"Restart of the sound system has failed.\n"
"Check options of the driver.\n"
msgstr ""
"重新啟動音效系統失敗。\n"
"請檢查驅動程式選項。\n"

#. error popup message
#: src/include/sound/complex.rb:342
msgid "PulseAudio is not installed or cannot be configured."
msgstr "PulseAudio 未安裝或無法設定。"

#. frame label
#: src/include/sound/complex.rb:352
msgid "PulseAudio Configuration"
msgstr "PulseAudio 組態"

#. check box label
#: src/include/sound/complex.rb:359
msgid "&Enable PulseAudio Support"
msgstr "啟用 PulseAudio 支援(&E)"

#. frame label
#: src/include/sound/complex.rb:400
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#. check box label
#: src/include/sound/complex.rb:407
msgid "&Start Sequencer (Load MIDI Drivers)"
msgstr "啟動編曲程式 (載入 MIDI 驅動程式)(&S)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:492
msgid "&Volume..."
msgstr "音量(&V)..."

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:494
msgid "Play &Test Sound"
msgstr "播放測試聲音(&T)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:496
msgid "&Start Sequencer"
msgstr "啟動編曲程式(&S)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:498
msgid "Set as the &Primary Card"
msgstr "設定為主要音效卡(&P)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:500
msgid "PulseAudio &Configuration..."
msgstr "PulseAudio 組態(&C)..."

#. menu item, do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/complex.rb:507
msgid "&Install SoundFonts..."
msgstr "安裝 Soundfonts(&I)..."

#. dialog title
#: src/include/sound/complex.rb:513
msgid "Sound Configuration"
msgstr "音效組態"

#. table header
#: src/include/sound/complex.rb:516
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/include/sound/complex.rb:516
msgid "Card Model"
msgstr "音效卡型號"

#. table entry (vendor was not defined)
#: src/include/sound/manual.rb:92
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. table entry (all vendors)
#. item for all sound card models in sound card driver list
#: src/include/sound/manual.rb:97 src/include/sound/routines.rb:359
msgid "All"
msgstr "全部"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:184
msgid "Sound Card &Vendor"
msgstr "音效卡廠商(&V)"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:186
msgid "Sound card &driver"
msgstr "音效卡驅動程式(&D)"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:196
msgid "Sound card &model"
msgstr "音效卡型號(&M)"

#. checkbox label
#: src/include/sound/manual.rb:207
msgid "Show List of Kernel Modules"
msgstr "顯示核心模組清單"

#. input field - label
#: src/include/sound/manual.rb:213
msgid "&Search"
msgstr "搜尋(&S)"

#. dialog title
#: src/include/sound/manual.rb:219
msgid "Manual Sound Card Selection"
msgstr "手動音效卡選項"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:33
msgid "Master"
msgstr "主要"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:37
msgid "PCM"
msgstr "PCM"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:41
msgid "Master Mono"
msgstr "主單音"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:45
msgid "Headphone"
msgstr "耳機"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:49
msgid "Line"
msgstr "輸入"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:53
msgid "CD"
msgstr "CD"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:57
msgid "Mic"
msgstr "麥克風"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:61
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:65
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:69
msgid "Aux"
msgstr "輔助"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:73
msgid "PC Speaker"
msgstr "PC 喇叭"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:77
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:81
msgid "Treble"
msgstr "高音"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:85
msgid "Surround"
msgstr "環繞"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:89
msgid "LFE"
msgstr "LFE"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:93
msgid "Center"
msgstr "中央"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:97
msgid "Wave"
msgstr "Wave"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:101
msgid "Wave Center"
msgstr "Wave 中央"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:105
msgid "Wave Surround"
msgstr "Wave 環繞"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:109
msgid "AC97"
msgstr "AC97"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:113
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:117
msgid "Front"
msgstr "前端"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:121
msgid "iSpeaker"
msgstr "iSpeaker"

#. frame label
#: src/include/sound/mixer.rb:219
msgid "&Master volume"
msgstr "主要音量(&M)"

#. push button label
#. Test - button label
#: src/include/sound/mixer.rb:226 src/include/sound/volume.rb:90
msgid "&Test"
msgstr "測試(&T)"

#. frame label
#: src/include/sound/mixer.rb:261
msgid "&Other channels"
msgstr "其他頻道(&O)"

#. card name
#. add vendor/device ID
#: src/include/sound/mixer.rb:279 src/include/sound/read_routines.rb:435
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. help text - mixer setting
#: src/include/sound/mixer.rb:377
msgid ""
"<P>With this dialog you can set volume for each channel of the selected "
"sound card. \n"
"Press <B>Next</B> to save your volume settings, press <B>Back</B> to restore "
"the original settings.</P>"
msgstr ""
"<P>在此對話方塊中，您可以設定所選音效卡的每個頻道音量。\n"
"按<B>「下一步」</B>，可儲存音量設定，按<B>「上一步」</B>，則會還原為原始設"
"定。</P>"

#. dialog header, %1 = card id (number), %2 = name
#: src/include/sound/mixer.rb:385
#, ycp-format
msgid "Volume Settings for Card %1 - %2"
msgstr "音效卡 %1 - %2 的音量設定"

#. To translators: popup message, wrong value
#. To translators: popup message, wrong value
#: src/include/sound/options.rb:53 src/include/sound/options.rb:62
#, ycp-format
msgid "The value: %1 must be a number"
msgstr "值：%1 必須為數字"

#. To translators: "space" means blank character
#: src/include/sound/options.rb:77
msgid "(space)"
msgstr "(空格)"

#. To translators: popup message, wrong value
#: src/include/sound/options.rb:80
#, ycp-format
msgid "String cannot contain: %1"
msgstr "字串不可以包含： %1"

#. popup message: wrong value; %1 is list of right values
#: src/include/sound/options.rb:93
#, ycp-format
msgid ""
"The value must be one of\n"
"%1"
msgstr ""
"值必須為下列之一：\n"
"%1"

#. label text
#: src/include/sound/options.rb:254
msgid ""
"Possible value:\n"
"not known"
msgstr ""
"可能值：\n"
"不明"

#. when the selected option in table is changed, we need to update
#. combo with values
#. @param [String] values list of values
#. @param [String] default_item default item
#. @return [void]
#: src/include/sound/options.rb:298
msgid "Name of the &Option"
msgstr "選項名稱(&O)"

#: src/include/sound/options.rb:306 src/include/sound/options.rb:312
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#: src/include/sound/options.rb:306 src/include/sound/options.rb:312
msgid "&Option: "
msgstr "選項(&O)： "

#. all non-ASCII characters from value
#: src/include/sound/options.rb:346
#, ycp-format
msgid ""
"Value of the option contains invalid\n"
"characters '%1'.\n"
"\n"
"Enter a valid value."
msgstr ""
"選項的值中包含無效\n"
"字元「%1」。\n"
"\n"
"請輸入有效的值。"

#. all non-ASCII characters from name
#: src/include/sound/options.rb:367
#, ycp-format
msgid ""
"Name of the option contains invalid\n"
"characters '%1'.\n"
"\n"
"Enter a valid name."
msgstr ""
"選項的名稱中包含了無效\n"
"字元「%1」。\n"
"\n"
"請輸入有效的名稱。"

#: src/include/sound/options.rb:394
msgid "Change the Option"
msgstr "變更選項"

#: src/include/sound/options.rb:398
msgid "Add a New Option"
msgstr "新增新選項"

#. Returns description of card module option
#. @param [Object] arg type of arg can be string or list
#. @return [String] description
#: src/include/sound/options.rb:414
msgid "No description available"
msgstr "沒有可用的描述"

#. Table header -- option description
#: src/include/sound/options.rb:439
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Table header -- option name
#: src/include/sound/options.rb:441
msgid "Option"
msgstr "選項"

#. Table header -- value of an option
#: src/include/sound/options.rb:443
msgid "Value"
msgstr "值"

#. restore original option values
#: src/include/sound/options.rb:454
msgid "R&eset all"
msgstr "全部重設(&E)"

#. dialog title
#: src/include/sound/options.rb:543
msgid "Sound Card Advanced Options"
msgstr "音效卡進階選項"

#: src/include/sound/options.rb:554
msgid "There are no options for this module"
msgstr "此模組沒有選項"

#. popup question
#: src/include/sound/options.rb:685
msgid "Do you really want to reset all values?"
msgstr "確定要重設所有的值？"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/sound/read_routines.rb:176
msgid "Sound Cards"
msgstr "音效卡"

#. list of all sound modules (table items)
#: src/include/sound/routines.rb:56
msgid "Unknown CD-ROM device"
msgstr "未知 CD-ROM 裝置"

#: src/include/sound/routines.rb:74
msgid "Unknown CD-ROM Device"
msgstr "未知 CD-ROM 裝置"

#: src/include/sound/routines.rb:103
msgid "CD-ROM &Device"
msgstr "CD-ROM 裝置(&D)"

#. returns list of all available sound modules (OSS only)
#. @return [Array] as above
#: src/include/sound/routines.rb:347
#, ycp-format
msgid "%1 (%2)"
msgstr "%1 (%2)"

#. label to error popup, %1 is module name
#: src/include/sound/routines.rb:847
#, ycp-format
msgid ""
"The kernel module %1 for sound support\n"
"could not be loaded. This can be caused by incorrect\n"
"module parameters, including invalid IO or IRQ parameters."
msgstr ""
"無法載入音效卡支援的\n"
"核心模組 %1。可能原因為不正確的\n"
"模組參數，包括無效的 IO 或 IRQ 參數。"

#. popup question: different module has to be choosed
#: src/include/sound/routines.rb:1118
msgid ""
"It seems that you have a Thinkpad 600E laptop.\n"
"On this laptop, the CS4236 driver should be used\n"
"although the CS46xx chip is detected.\n"
"Attempt to probe the configuration of CS4236 driver?\n"
"\n"
"Warning: The probe procedure can take some time and\n"
"could make your system unstable.\n"
msgstr ""
"您的電腦似乎是 Thinkpad 600E 筆記型電腦。\n"
"在這台筆記型電腦上雖然會偵測到 CS46xx 晶片，\n"
"但必須使用 CS4236 驅動程式。\n"
"要嘗試查探 CS4236 驅動程式的組態？\n"
"\n"
"警告：查探程序會需要一些時間，同時\n"
"可能會造成您的系統不穩定。\n"

#. help text - setup type selection 1/3
#. help text - quick configuration 1/3
#: src/include/sound/texts.rb:30 src/include/sound/texts.rb:53
msgid ""
"<p>\n"
"To configure this sound card and adjust its \n"
"volume, check <b>Normal setup</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要設定此音效卡組態，並調整其\n"
"音量，請選取<b>「一般設定」</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text - setup type selection 2/3
#: src/include/sound/texts.rb:37
msgid ""
"<p>To set a special option, \n"
"check <b>Advanced setup</b>.\n"
"Most users will not need this.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要設定特殊選項，\n"
"請選取<b>「進階設定」</b>。\n"
"大多數使用者不需要使用此選項。\n"
"</p>\n"

#. help text - setup type selection 3/3
#: src/include/sound/texts.rb:44
msgid ""
"<p>\n"
"If you do not want to adjust volume or set options now, \n"
"check <b>Quick automatic setup</b>. You can set the volume and \n"
"change options later.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若現在不要調整音量或設定選項，\n"
"請選取<b>「快速自動設定」</b>。您可以稍後設定音量並\n"
"變更選項。\n"
"</p>\n"

#. help text - quick configuration 2/3
#: src/include/sound/texts.rb:60
msgid ""
"<p>\n"
"If you do not want to adjust the volume now, check <b>Quick \n"
"automatic setup</b>. You can set the volume and change options \n"
"later.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若現在不調整音量，請選取<b>快速\n"
"自動設定</b>。\n"
"您可以稍後設定音量並變更\n"
"選項。\n"
"</p>\n"

#. help text - quick configuration 3/3
#: src/include/sound/texts.rb:68
msgid ""
"<P>\n"
"To configure a card that was not detected, \n"
"check <B>More detailed installation of sound cards</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"若要設定未偵測到的音效卡組態，\n"
"請選取<B>「音效卡的更多詳細安裝」</B>。\n"
"</P>\n"

#. help text - sound card selection 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:76
msgid ""
"<P>\n"
"<b>Manually</b> choose the sound card  to \n"
"configure. Search for a particular sound card by \n"
"entering the name in the search box.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"<b>手動</b>選擇要設定組態的\n"
"音效卡。在搜尋方塊中，輸入特定音效卡的名稱，\n"
"進行搜尋。\n"
"</p>\n"

#. help text - sound card selection 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:84
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>All</b> to see the entire list of \n"
"supported sound card models.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選取<b>全部</b>，查看支援的音效卡型號完整清單。\n"
"</p>\n"

#. help text - which sound card to configure 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:92
msgid ""
"<p>\n"
"Select the type of card to configure.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"請選取要設定組態的音效卡類型。\n"
"</p>\n"

#. help text - which sound card to configure 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:98
msgid ""
"<p>\n"
"If the list contains <b>autodetected</b> cards not yet \n"
"configured, select one and continue. Otherwise,\n"
"use <b>manual selection</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若清單包含未設定組態的<b>自動偵測</b>音效卡，請選取一個以繼續。否則，\n"
"請使用<b>手動選擇</b>。\n"
"</p>\n"

#. To reset the sound configuration these programs must be terminated
#. (popup label message)
#: src/include/sound/texts.rb:108 src/include/sound/texts.rb:114
msgid ""
"There are programs running that are currently using \n"
"the audio device.\n"
"To reset the configuration, these \n"
"programs must be terminated. Proceed?\n"
msgstr ""
"執行中的程式正在使用音效裝置。\n"
"若要重設組態，\n"
"必須結束這些程式。是否繼續？\n"

#. help text - options dialog 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:122
msgid ""
"<p>\n"
"Here, modify options for the sound modules. \n"
"If you are not <b>absolutely sure</b> what you are doing, \n"
"leave this dialog untouched. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此處修改音效模組的選項。\n"
"如果您不是<b>完全確定</b>如何處理，\n"
"請勿更動此對話方塊。 \n"
"</p>\n"

#. help text - options dialog 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:130
msgid ""
"<p>\n"
"Choose the option to set then use <b>Set</b> \n"
"to enable the new value. If there are known possible values for \n"
"the selected option, choose it under \n"
"<B>Possible value</B>. Reset all values \n"
"by pressing <b>Reset</b>. Numeric values can be entered as \n"
"decimal or hexadecimal (hexadecimal with a <b>0x</b> prefix).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"選取要設定的選項，再使用<b>「設定」</b>以\n"
"啟用新值。若選取的選項有已知的可能值，\n"
"請選擇<B>「可能值」</B>下的值。\n"
"按<b>「重設」</b>可重設所有\n"
"值。數值可以輸入為\n"
"十進位或十六進位 (十六進位以 <b>0x</b> 為字首)。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 1/4
#: src/include/sound/texts.rb:142
msgid ""
"<p>\n"
"Adjust the volume.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"調整音量。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 2/4
#: src/include/sound/texts.rb:144
msgid ""
"<p>\n"
"Test your sound card by pressing <b>Test</b>.\n"
"\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"按<b>「測設」</b>，測試音效卡。\n"
"\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 3/4
#: src/include/sound/texts.rb:151
msgid ""
"<p>\n"
"After configuration is complete, use <b>amixer</b> \n"
"or any program of your choice to adjust the volume.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"完成組態設定後，請使用 <b>amixer</b> \n"
"或任意程式，調整音量。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 4/4
#: src/include/sound/texts.rb:158
msgid ""
"<p><b>WARNING:</b> Start testing your\n"
"sound card with <b>very</b> low volume settings to prevent \n"
"damage.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>警告：</b> 以<b>極</b>低的音量設定，\n"
"開始測試音效卡，\n"
"以避免損毀。\n"
"</p>\n"

#. warning/question message
#: src/include/sound/texts.rb:166
msgid ""
"Configuring this sound card on some Sony VAIO notebooks \n"
"may fail if X is running. This can be avoided by setting the\n"
"snd_vaio_hack option value to 1 or by \n"
"configuring this card outside X. Proceed?\n"
msgstr ""
"在某些 Sony VAIO 筆記型電腦上，若執行了 X 時，\n"
"設定此音效卡的組態可能會失敗。將 snd_vaio_hack 選項值設為 1，或\n"
"在 X 之外設定此音效卡的組態，可以避免失敗。\n"
"是否繼續？\n"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:174
msgid "Error while saving '/etc/modules.conf'.\n"
msgstr "儲存 '/etc/modules.conf' 時發生錯誤。\n"

#. list of error
#: src/include/sound/texts.rb:177
#, ycp-format
msgid ""
"These errors occurred during saving configuration:\n"
"%1"
msgstr ""
"儲存組態期間，發生這些錯誤：\n"
"%1"

#. information message - success
#: src/include/sound/texts.rb:180
msgid ""
"The sound card was successfully configured.\n"
"It is now available for use.\n"
msgstr ""
"成功設定音效卡組態。\n"
"它現在可供使用。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:183
msgid "The sound configuration was saved."
msgstr "已儲存聲音組態。"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:186
#, ycp-format
msgid "Error while saving file: %1 \n"
msgstr "儲存檔案時發生錯誤： %1 \n"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:189
msgid "Error while setting volume.\n"
msgstr "設定音量時發生錯誤。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:190
msgid ""
"The sound volume and configuration\n"
"for the sound card \n"
"will be saved now.\n"
msgstr ""
"現在將儲存音效卡的\n"
"音量和組態。\n"
"\n"

#: src/include/sound/texts.rb:195
msgid "The sound configuration will be saved now."
msgstr "現在將儲存聲音組態。"

#. this is the second part of message "The sound card 'sbLive' will be configured as the first card"
#: src/include/sound/texts.rb:198
#, ycp-format
msgid "will be configured as the first sound card (%1)"
msgstr "將設定組態為第一個音效卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:199
#, ycp-format
msgid "will be configured as the second sound card (%1)"
msgstr "將設定組態為第二個音效卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:200
#, ycp-format
msgid "will be configured as the third sound card (%1)"
msgstr "將設定組態為第三個音效卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:201
#, ycp-format
msgid "will be configured as the %2th sound card (%1)"
msgstr "將設定組態為第 %2 個音效卡 (%1)"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:205
msgid "Install SoundFonts"
msgstr "安裝 Soundfonts"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:208
msgid ""
"Should YaST2 install the wavetable SoundFont-files from \n"
"your Soundblaster Live! or AWE driver CD?\n"
msgstr ""
"YaST2 應該從您的 Soundblaster Live! 或 AWE 驅動程式 CD\n"
"安裝 wavetable SoundFont-files 嗎？\n"

#: src/include/sound/texts.rb:211
msgid ""
"Insert the driver CD for the Soundblaster Live! or AWE card\n"
"in the CD-ROM drive.\n"
msgstr ""
"將 Soundblaster Live! 或 AWE 卡片的驅動程式 CD，插入\n"
"光碟機中。\n"

#. To translators: the message below will look like this: "14 SoundFont-files have been installed in /usr/share/..."
#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:217
#, ycp-format
msgid "%1 SoundFont-files have been installed in %2."
msgstr "%1 SoundFont-files 已安裝於 %2。"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:220
msgid "No SoundFont-files found."
msgstr "找不到 SoundFont-files 。"

#: src/include/sound/texts.rb:221
msgid "Would you like to change the CD and retry ?"
msgstr "是否要更換 CD 並重試？"

#: src/include/sound/texts.rb:222
#, ycp-format
msgid ""
"'%1' and '%2' sound cards were autodetected on your system. \n"
"For proper functionality, skip the '%1' sound card and \n"
"configure only the '%2'.\n"
msgstr ""
"在您的系統上自動偵測到 '%1' 和 '%2' 音效卡。\n"
"為了正常運作，請跳過 '%1' 音效卡，只設定\n"
"'%2' 的組態。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:227
msgid ""
"<P>\n"
"Hardware detection found a new sound card. To configure it, \n"
"select the appropriate item in list and press  \n"
"<B>Configure<B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"硬體偵測找到新的音效卡。若要設定其組態，\n"
"請在清單中選取適當的項目，再按\n"
"<B>「設定組態」<B>。\n"
"</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:234
msgid ""
"<P>\n"
"Press <B>Change</B> to configure cards already installed.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"按<B>「變更」</B>可設定已安裝的音效卡組態。\n"
"</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:239
msgid ""
"<P>\n"
"To save the current configuration, press <B>Finish</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"若要儲存目前的組態，請按<B>「完成」</B>。\n"
"</P>\n"

#. sound system dependent part:
#: src/include/sound/texts.rb:251
msgid "<p><big><b>Sound Cards</b><big></p>"
msgstr "<p><big><b>音效卡</b></big></p>"

#: src/include/sound/texts.rb:252
msgid ""
"<P>Select an unconfigured card from the list and press <B>Edit</B> to\n"
"configure it. If the card was not detected, press <B>Add</B> and\n"
"configure the card manually.</P>\n"
msgstr ""
"<P>請從清單中選取未設定的音效卡，然後按<B>「編輯」</B>進行\n"
"設定。若未偵測到音效卡，請按<B>「新增」</B>然後\n"
"手動設定音效卡。</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:257
msgid ""
"<P>\n"
"To change the configuration of a card, select the card.\n"
"Then press <B>Edit</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"若要變更音效卡的組態，請選取該卡，\n"
"然後按<B>「編輯」</B>。\n"
" </P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:263
msgid ""
"<p>\n"
"Use <b>Other</b> to set the volume of the selected card or configure\n"
"the module loaded for playing MIDI files (<b>Start Sequencer</b>).\n"
"Use <b>Play Test Sound</b> to test the selected card.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>其他</b>設定選定音效卡的音量，\n"
"或設定為播放 MIDI 檔案載入的模組 (<b>啟動編曲程式</b>)。\n"
"使用<b>播放測試聲音</b>測試選定音效卡。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:270
msgid ""
"<P>PulseAudio daemon can be used to play sounds.\n"
"Use <B>PulseAudio Configuration</B> to enable or disable it.</P>\n"
msgstr ""
"<P>PulseAudio 精靈可用來播放聲音，\n"
"使用 <B>PulseAudio 組態</B>來予以啟用或停用。</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:273
msgid ""
"<p>The sound device with index 0 is the default device used by system and "
"applications.\n"
"Use <b>Other</b> to set the selected sound device as the primary device.</p>"
msgstr ""
"<p>索引 0 的聲音裝置為系統和應用程式使用的預設。\n"
"使用<b>其他</b>將選取的聲音裝置設為主要裝置。</p>"

#: src/include/sound/texts.rb:276
msgid ""
"The applications which use OSS (Open Sound System) can use the software\n"
"mixer by using aoss wrapper. Use command <tt>aoss &lt;application&gt;</tt> "
"to\n"
"start the application."
msgstr ""
"透過使用 aoss 包裝函式，使用 OSS (Open Sound System) 的應用程式可使用軟體混音"
"器。\n"
"使用指令 <tt>aoss &lt;application&gt;</tt> \n"
"啟動應用程式。"

#: src/include/sound/texts.rb:286 src/include/sound/texts.rb:316
msgid "<p>An error has occurred. </p>"
msgstr "<p>發生錯誤。 </p>"

#: src/include/sound/texts.rb:287
msgid ""
"<p>\n"
"If the the problem persists, try passing \n"
"<b>options</b> to the ALSA module. If your sound card still\n"
"will not work, try <i>OSS/Free</i> or \n"
"another module.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若問題持續發生，請嘗試傳送\n"
"<b>「選項」</b>至 ALSA 模組。若音效卡仍然無法運作，\n"
"請嘗試 <i>OSS/Free</i> 或\n"
"其他模組。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:300
msgid ""
"<p>\n"
"This is the complete sound card list. Use the <b>Finish</b> button \n"
"to save sound card information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"此為完整的音效卡清單。使用<b>「完成」</b>按鈕，\n"
"儲存音效卡資訊。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:306
msgid ""
"<p>\n"
"Use <b>Delete</b> to remove a configured sound card. \n"
"Use <b>Add sound card</b> to add a sound card.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>「刪除」</b>可移除已設定組態的音效卡。而\n"
"使用<b>「新增音效卡」</b>可新增音效卡。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:317
msgid "<p>You can try to pass some <b>options</b> to the module.</p>"
msgstr "<p>您可以嘗試傳送部份<b>「選項」</b>至模組。</p>"

#. this is the first part of message "The sound card 'cardname'
#. will be configured as the first snd card"
#: src/include/sound/ui.rb:73
msgid "The sound card\n"
msgstr "音效卡\n"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:86
msgid "&Quick automatic setup"
msgstr "快速自動設定(&Q)"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:94
msgid "Normal &setup"
msgstr "一般設定(&S)"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:101
msgid "Advanced setup with possibility to change &options"
msgstr "可能變更選項的進階設定(&O)"

#. dialog header
#: src/include/sound/ui.rb:123
msgid "Sound Card Configuration"
msgstr "音效卡組態"

#. volume slider label
#. volume slider label
#: src/include/sound/volume.rb:51 src/include/sound/volume.rb:62
msgid "&Volume"
msgstr "音量(&V)"

#. dialog title
#: src/include/sound/volume.rb:76
msgid "Settings for sound card"
msgstr "音效卡設定"

#. frame label
#: src/include/sound/volume.rb:82
msgid "Volume Adjust and Test"
msgstr "音量調整和測試"

#. message label
#: src/include/sound/volume.rb:93
msgid "Press 'Test' to start playing sound sample"
msgstr "按「測試」可開始播放聲音範例"

#. dialog title
#: src/include/sound/volume.rb:134
msgid "Sound Card Volume"
msgstr "音效卡音量"

#. error message
#: src/include/sound/volume.rb:203
msgid ""
"Please try to configure this sound card manually \n"
"using the \"Cirrus Logic CS4232\" or \"Cirrus \n"
"Logic CS4236\" driver and configure \n"
"its parameters using the 'Advanced setup'."
msgstr ""
"請嘗試使用 \"Cirrus Logic CS4232\" 或 \"Cirrus \n"
"Logic CS4236\" 驅動程式，\n"
"手動設定此音效卡的組態，並使用\n"
"「進階設定」，設定其參數。"

#. error message
#: src/include/sound/volume.rb:214
msgid "An error occurred during the installation of"
msgstr "安裝下列項目時發生錯誤："

#. popup message: test audio file was not found
#: src/include/sound/volume_routines.rb:120
#, ycp-format
msgid ""
"Cannot find file:\n"
"%1\n"
"(test audio file)"
msgstr ""
"找不到檔案：\n"
"%1\n"
"(測試音效檔案)"

#. popup question
#: src/include/sound/wizards.rb:56
msgid "Do you really want to delete this entry?"
msgstr "確定要刪除此項目嗎？"

#. part of a summary text (PulseAudio is disabled/enabled)
#: src/modules/PulseAudio.rb:169
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/modules/PulseAudio.rb:169
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#. yes/no popup text, %1 is chip name
#: src/modules/Sound.rb:189
#, ycp-format
msgid ""
"It looks like probing the chip\n"
"%1\n"
"failed last time.\n"
"\n"
"Probe the chip now?\n"
msgstr ""
"似乎上次查探晶片 \n"
"%1\n"
" 時失敗。\n"
"\n"
"現在要查探晶片嗎？\n"

#. label
#: src/modules/Sound.rb:264
msgid ""
"No card was found.\n"
"Attempt to detect the presence some old chips?\n"
"\n"
"Warning: The probe procedure can take some time and\n"
"could make your system unstable.\n"
msgstr ""
"找不到音效卡。\n"
"要嘗試偵測現有的某些舊晶片？\n"
"\n"
"警告：查探程序會需要一些時間，同時\n"
"可能會導致系統不穩定。\n"

#. selection box label
#: src/modules/Sound.rb:276
msgid "&Select the Drivers to Probe"
msgstr "選取驅動程式以查探(&S)"

#. button label
#: src/modules/Sound.rb:281
msgid "&Yes, Probe"
msgstr "是，請查探(&Y)"

#. popup dialog header
#: src/modules/Sound.rb:305
msgid "Probing:"
msgstr "正在查探："

#. progress bar label
#: src/modules/Sound.rb:310
msgid "Progress:"
msgstr "進度："

#. label (%1 is name of the chip)
#: src/modules/Sound.rb:340
#, ycp-format
msgid "Card with %1 Chip"
msgstr "%1 晶片的音效卡"

#. summary string, %1 is a list of packages
#: src/modules/Sound.rb:618
#, ycp-format
msgid "Required packages to install: %1"
msgstr "需要安裝的套件：%1"

#. separator for constructing package list
#: src/modules/Sound.rb:620
msgid ", "
msgstr ", "

#. sound Read dialog caption:
#: src/modules/Sound.rb:633
msgid "Initializing Sound Configuration"
msgstr "正在啟始化聲音組態"

#. summary text: '(sound card is) Configured as snd-card-1'
#: src/modules/Sound.rb:856
#, ycp-format
msgid "Configured as %1."
msgstr "設定組態為 %1。"

#. returns list of configured/proposed sound cards.
#. @return [Array] of maps: [$["name": "ASDASD", "card_no": 0]...]
#: src/modules/Sound.rb:1101
msgid "Sound card"
msgstr "音效卡"

#~ msgid "Store joystick settings"
#~ msgstr "儲存搖桿設定"

#~ msgid "Storing joystick settings..."
#~ msgstr "正在儲存搖桿設定..."

#~ msgid "USB joysticks do not need any configuration, just connect them."
#~ msgstr "USB 搖桿不需要任何設定，您只要連上他們就可以了。"

#~ msgid "Joystick Configuration - %1"
#~ msgstr "搖桿組態 - %1"

#~ msgid ""
#~ "<P>In this dialog, specify your joystick type. If your\n"
#~ "joystick type is not in the list, select <B>Generic Analog Joystick</B>.</"
#~ "p>\n"
#~ "<p>You will not find any USB joysticks here. If you have a USB device, "
#~ "just plug in the joystick and start using it.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>在此對話方塊，指定您的搖桿類型。若\n"
#~ "搖桿類型不在清單中，請選取<B>「一般類比搖桿」</B>。</p>\n"
#~ "<p>您在這裡找不到任何 USB 搖桿。若您有 USB 裝置，只要插入搖桿並啟動即可使"
#~ "用。</P>\n"

#~ msgid "&Select your joystick type:"
#~ msgstr "選取搖桿類型(&S)："

#~ msgid ""
#~ "Select the joystick type from the list\n"
#~ "before pressing Next.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "從清單中選取搖桿類型，\n"
#~ "再按「下一步」。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Number of axes: %1"
#~ msgstr "軸的數目： %1"

#~ msgid "Number of buttons: %1"
#~ msgstr "按鍵的數目： %1"

#~ msgid "Unknown joystick model"
#~ msgstr "不明的搖桿型號"

#~ msgid "<not found>"
#~ msgstr "<找不到>"

#~ msgid "%1 - <font color=\"red\">Invalid configuration<font>"
#~ msgstr "%1 - <font color=\"red\">不適用的設定<font>"

#~ msgid ""
#~ "The configuration is not active - either the joystick is not connected or "
#~ "a wrong driver is used"
#~ msgstr "此組態未啟用 - 可能是搖桿未連接或使用了錯誤的驅動程式"

#~ msgid ""
#~ "Press <b>Edit</b> to change the joystick driver or <b>Delete</b> to "
#~ "remove the configuration"
#~ msgstr "按 <b>編輯</b> 來變更搖桿驅動程式或 <b>刪除</b> 來移除設定組態"

#~ msgid "Axis %1"
#~ msgstr "軸 %1"

#~ msgid "Button %1"
#~ msgstr "按鈕 %1"

#~ msgid "Joystick Test"
#~ msgstr "搖桿測試"

#~ msgid "Joystick: %1, attached to: %2"
#~ msgstr "搖桿： %1， 連結到： %2"

#~ msgid "Sound Cards with Joystick Support"
#~ msgstr "有搖桿支援的音效卡"

#~ msgid "To add an USB joystick close this dialog and just connect it."
#~ msgstr "要新增一個 USB 搖桿，關閉此對話，直接連上他就好了。"

#~ msgid "&Configure joystick"
#~ msgstr "設定搖桿組態(&C)"

#~ msgid "&Test selected joystick..."
#~ msgstr "測試選取的搖桿...(&T)"

#~ msgid "Joysticks"
#~ msgstr "搖桿"

#~ msgid "<p><big><b>Joysticks</b></big></p>"
#~ msgstr "<p><big><b>搖桿</b></big></p>"

#~ msgid "<p>Here is an overview of the detected joysticks.</p>"
#~ msgstr "<p>這裡是已偵測到的搖桿概觀。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To configure a new joystick connected to a Gameport press <b>Add</b> "
#~ "button.</p>"
#~ msgstr "<p>要設定新的連結到遊戲埠的搖桿，請按一下<b>「新增」</b>。</p>"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "型號"

#~ msgid "Device name"
#~ msgstr "裝置名稱"

#~ msgid "Attached to"
#~ msgstr "連結到"

#~ msgid "There is no soundcard with joystick support (gameport)."
#~ msgstr "沒有具搖桿支援(遊戲埠)的音效卡。"

#~ msgid "There is no soundcard with unconfigured joystick."
#~ msgstr "沒有未設定遊戲埠的音效卡。"

#~ msgid ""
#~ "The selected joystick configuration is not active.\n"
#~ "\n"
#~ "The joystick cannot be tested."
#~ msgstr ""
#~ "所選定的搖桿組態未啟用。\n"
#~ "\n"
#~ "搖桿無法被測試。"

#~ msgid "Generic Analog Joystick"
#~ msgstr "一般類比搖桿"

#~ msgid "Summary of the joystick configuration..."
#~ msgstr "搖桿組態摘要..."

#~ msgid "Initializing joystick -- please wait..."
#~ msgstr "正在啟始化搖桿 -- 請稍候..."

#~ msgid ""
#~ "For proper joystick initialization,\n"
#~ "a restart of the sound system is necessary.\n"
#~ "Proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "若要適當地啟始化搖桿，\n"
#~ "必須重新啟動聲音系統。\n"
#~ "是否繼續？"

#~ msgid "No joystick is connected."
#~ msgstr "未連接搖桿。"

#~ msgid ""
#~ "More than one joystick is connected.\n"
#~ "Select the one to test\n"
#~ "and press some of its buttons several times.\n"
#~ msgstr ""
#~ "連接了一個以上的搖桿。\n"
#~ "請選取要測試的搖桿，\n"
#~ "並且按其中某些按鈕數次。\n"

#~ msgid "No joystick"
#~ msgstr "無搖桿"

#~ msgid "Joystick Configuration - %1 (snd-card-%2)"
#~ msgstr "搖桿組態 - %1 (snd-card-%2)"

#~ msgid ""
#~ "<P>To remove the configured joystick from the system\n"
#~ "or if you do not have a joystick, select <B>No joystick</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>若要從系統移除已設定組態的搖桿，\n"
#~ "或若沒有搖桿，請選取<B>「無搖桿」</B>。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P>Press <B>Test</B> to test the functionality of the selected joystick "
#~ "type.</P>"
#~ msgstr "<P>按<B>「測試」</B>，可測試所選搖桿類型的功能。</P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B>Note:</B> Connect your joystick to your computer\n"
#~ "before pressing <B>Test</B> or <B>Next</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B>注意：</B> 連接搖桿至電腦，\n"
#~ "再按<B>「測試」</B>或<B>「下一步」</B>。</P>"

#~ msgid "Select the joystick to test."
#~ msgstr "選取要測試的搖桿。"

#~ msgid ""
#~ "<P>Two or more sound cards in your system support joysticks.</P>\n"
#~ "<P>To configure a joystick, select the sound card and press <B>Configure "
#~ "Joystick</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>您的系統有兩個或更多個支援搖桿的音效卡。<P>\n"
#~ "<P>若要設定搖桿組態，請選取音效卡，再按<B>「設定搖桿組態」</B>。</P>\n"

#~ msgid "The configured cards do not support the joystick."
#~ msgstr "設定組態的音效卡不支援搖桿。"

#~ msgid "No configured sound card was found."
#~ msgstr "找不到已設定組態的音效卡。"

#~ msgid "Start sound card configuration?"
#~ msgstr "是否啟動音效卡組態？"

#~ msgid "No joystick port to configure was found."
#~ msgstr "找不到要設定組態的搖桿埠。"

#~ msgid "No."
#~ msgstr "數字"

#~ msgid "&More detailed installation of sound cards"
#~ msgstr "音效卡的更多詳細安裝(&M)"
